狗真係改不了食屎 無恥到咁

屌你呢兩公婆一見到有人落車 個濕尻大陸女人即刻放個袋落個空位叫老公黎坐 無恥到咁樣真係世界級

上黎講 有閪用?
駛唔駛頒個獎比你

真係頒？

大陸人一向好鍾意咁做